{
  "id_query": "22617846",
  "total": 15010,
  "total_current": 200,
  "max_score": 60.339878,
  "origin_question": "Lỡ tay lên ios 11 mang máy ra thế giới di động có hạ cấp được không?",
  "hits": [
    {
      "score": 33.41637,
      "id": "25815646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mình ra thế giới di động vmua Iphone 6 ios 11 thì thế giới di động có nhận hạ cấp từ 11 về 10.3.1 hoặc 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thiêm,Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp điện thoại anh nhé, do các máy mới đã được hãng cập nhật bản IOS mới nhất trước khi bán ra nên anh phải sử dụng bản này ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.40454,
      "id": "25501915",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy iphone 5s ở thế giới di đông được gần 1 năm lỡ nâng lên ios 11 giờ em muốn hạ xuống ios 10 có được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.446655,
      "id": "21778923",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có lên ios 11 nhưng giờ em lại thế giới di động hạ xuống ios 10.3.3 dùm em được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa hỗ trợ nên sẽ chuyển về trung tâm bảo hành hỗ trợ cho bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.282932,
      "id": "25561584",
      "field_search": "question",
      "question": "K biết thế giới di động, có iphone 6 mà chưa lên iOS 11 k nhỉ???",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không còn iPhone 6 nào mà chưa lên IOS 11 anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.045717,
      "id": "27958100",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy lock ios 11 ở ngoài, liệu có thể cầm vào thế giới di động để hạ xuống ios 10 đc k",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không cho hạ cấp và bên Thegioididong cũng không hỗ trợ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.932991,
      "id": "21881818",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có downgrade ios 11 xg ios 1o đc ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn co thể giúp mình làm theo hướng dẫn  để hạ từ phiên bản IOS 11 xuống IOS 10.3.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.852333,
      "id": "21846693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua con này ngoài thế giới di động thì đã lên ios 11 chua",
      "answer": "Chào anh,Dạ chưa ạ, khi mua sản phẩm trên tại siêu thị thì máy chỉ ở IOS 10 thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.244377,
      "id": "28851694",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ cập nhập lên ios 11 rồi bây giờ em ra thegioididong hạ xuống 10.3.3 có tốn tiền không ạ ?",
      "answer": "@Trần Nguyễn Gia Hân: ko hạ đc nha, hạ đc nhưng phải JB nên TGDĐ ko làm.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.535053,
      "id": "22097696",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỡ lên ios 11 roi muốn về 10.3 được không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng bấm để tham khảo hướng dẫn hạ hệ điều hành bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.996553,
      "id": "31267984",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 12.1 có thể hạ cấp xuống Ios 11 không admin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ cấp máy về iOS 11 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.948675,
      "id": "31896883",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng chuyển đến thế giới di động gần nhất rồi ra lấy được không ?",
      "answer": "Chào anh Khánh,Dạ nếu sản phẩm có hàng ở siêu thị nào thì mình có thể đặt hàng mua ở siêu thị đó hoặc anh có thể chọn mục giao hàng tận nơi anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.804338,
      "id": "21958569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em sài con iphone 6 plus có lên ios 11 mà giờ muốn xuống ios 10.3.3 thì lại thế giới di động cài lại được ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh, hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ hệ điều hành anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.560186,
      "id": "23628022",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nâng cấp ios 11 giờ muốn hạ cấp đk không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là bạn cần hạ cấp máy xuống phiên bản nào để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.473284,
      "id": "20603573",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bảo hành iphone không",
      "answer": "Chào anh ThôngThegioididong.com không sửa chữa máy ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa bảo hành giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.432661,
      "id": "17468297",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại không mua ở thế giới di động muốn bán lại thì thế giới di động có mua ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh không m,ua máy tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ anh thu lại được nha anh, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.359657,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã nâng cấp iphone của mình lên ios 11 beta 6, giờ tgdd có hỗ trợ hạ cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành iOS bạn nhé. Bạn có thể làm theo hướng dẫn tại để tự mình hạ cũng được nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.12666,
      "id": "26547779",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này Thế giới di động còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen cho iPhone 6 32Gb anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.070288,
      "id": "21913568",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi bên mình có hạ cấp từ ios 11 xuống ios 10.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ IOS 11, mong bạn thông cảm !Bạn có thể tham khảo theo hướng dẫn  nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây bên mình sẽ kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.044136,
      "id": "22707038",
      "field_search": "question",
      "question": "mình lỡ tay bật sri bây giờ tắt như thế nào IOS 11 á",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt > Siri và tìm kiếm > tắt đi \"Lắng nghe \"Hey Siri\"\" và \"Nhấn home để bật Siri\" nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.76788,
      "id": "22463967",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua điện thọai ở điên máy xanh nhưng tới thế giới di động bảo hành được không mình nghe nói giữa thế giới di động và điện máy xanh là 1 phải không?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì nếu chị mua điện thoại ở DienmayXanh.com thì chị có thể mang sản phẩm đến hệ thống Thegioididong.com để bên em có thể chuyển bảo hành giúp cho chị đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.742743,
      "id": "19837077",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có máy cũ 98% k bạn",
      "answer": "Chào chị Mai,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com có kinh doanh iPhone 6 32GB cũ đó chị! Tuy nhiên bên em không định phần trăm sản phẩm nha chị! Chị có thể cho em khu vực cần mua máy, em kiểm tra và cho chị thông tin để có thể tham khảo và đến siêu thị Thegioididong.com có máy xem trực tiếp tình trạng máy nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.719343,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.632978,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.625902,
      "id": "24815864",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên nâng cấp máy lên iOS 11 ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào nhu cầu của anh muốn trải nghiệm các tính năng mới thì anh có thể nâng cấp hay không ạ. Nếu máy đang dùng ổn định thì chưa cần nâng cấp vội anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.601538,
      "id": "27030786",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động tĩnh gia có còn ip6 không",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị bên em ở Tĩnh Gia có sản phẩm này đó anh nhé, nếu quan tâm sản phẩm  anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh đặt hàng sau đó giao hàng sản phẩm miễn phí anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.590277,
      "id": "19298566",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ở điện máy xanh thì nếu có trục trặc gì gì thì ra thế giới di động được k v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này được anh nhé, anh có thể ra siêu thị bên em để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.472878,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.440044,
      "id": "21166821",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e lấy Mã số thẻ cào ra cửa hàng thế giới di động có đổi ra tiền thật được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ đổi thẻ cào ra tiền mặt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.39204,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.27369,
      "id": "22045774",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn từ ios 11 xuống ios 10.3.3 mang ra ngoài shop có được hỗ trợ không ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ xuống IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.1646,
      "id": "19862715",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ơi",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Trường hợp này thì không biết anh cần bên em hỗ trợ gì vậy ạ. Anh có thể để lại câu hỏi của mình ở bình luận dưới để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.06915,
      "id": "20912609",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em vừa mới lên iOS 11 thì có hạ cấp về iOS 10.3.2 đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với bạn là khi nâng cấp lên IOS 11 thì không thể hạ xuống IOS 10.3.2 được bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.005548,
      "id": "29881188",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin cho iphone không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com  không hỗ trợ thay pin điện thoại  nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com  để bên em hỗ trợ gửi hãng báo giá và thay thế giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.961666,
      "id": "27326626",
      "field_search": "question",
      "question": "Đùa 6tr990 h lại lên 7tr490 thất vọng thế giới di động",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, bên em cần phải điều chỉnh giá mà hãng yêu cầu ạ, nhưng mức giá trên cũng ổn với sản phẩm tốt như iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.94643,
      "id": "29883394",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại thế giới di động có được giảm 500.000đ k vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ, mua trả góp tại siêu thị vẫn được giảm 500.000đ chị nha. Tuy nhiên khuyến mãi này không áp dụng mua trả góp lãi suất 0% chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.829506,
      "id": "25358164",
      "field_search": "question",
      "question": "có nâng cấp lên ios mới nhất được không ạ?,có nâng cấp lên ios mới nhất được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ nâng cấp iOS 11.2.6 mới nhất hiện tại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.719402,
      "id": "19915318",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có đổi máy cũ lấy máy mới k ạh",
      "answer": "Chào anh, Hiện không có chương trình này anh nha .Nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.678642,
      "id": "19719490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv cho mình hỏi với? Mình mới mua iphone 6 32g ở tgdd, nhưng mình lỡ tay ấn nâng cấp lên ios 10.3 rồi, liệu cửa hàng có hỗ trợ được mình hạ xuống bản cũ như lúc mới mua không?,",
      "answer": "K@Nguyễn Huy:k nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.607597,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.57784,
      "id": "25235569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động hoà an cao bằng còn máy ip6 không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm có hàng tại siêu thị Số nhà 138, khu Hoằng Bó 2, TT. Nước Hai, H. Hòa An, T. Cao Bằng chị nha. Mình vui lòng ghé siêu thị mua hàng ạ! Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.50437,
      "id": "28359628",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6 của e nâng cấp lên ios 11.4 đôi lúc hơi chậm e muốn hạ cấp 10.3.3 được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện Apple chưa hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.469898,
      "id": "21770123",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi E muốn hạ từ IOS 10 Xuống IOS 9 Thì thế giới di động có làm kh ạ Làm thì mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại bạn không thể hạ cấp xuống iOS 9 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.456987,
      "id": "26682670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có hỗ trợ xuống phiên bản ios cho iphone không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ cấp IOS do hiện tại máy bạn bắt buộc chạy ios 11.3 và không hạ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.450912,
      "id": "28089547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có hổ trợ ép kính không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay kính cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.44156,
      "id": "25839319",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động chi nhánh Lộc Ninh có sẵn không ạ",
      "answer": "Chào chị,  Hiện tại sản phẩm đang có hàng ở siêu thị sau:- 156 Quốc Lộ 13, KP. Ninh Thịnh, TT. Lộc Ninh- Điện Máy Xanh Số 132, Quốc lộ 13, KP. Ninh Thịnh, TT. Lộc Ninh, H. Lộc NinhNếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.39947,
      "id": "24149853",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 thì có nên nâng cấp lên ios 11 không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì hiện nay với ios 11 vẫn chưa thật sự ổn định nên khoang cập nhật bạn nhé. Khi nào ios 11 đã thật sự ổn định rồi thì bạn hãy cập nhật cho máy ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.354902,
      "id": "21977095",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s plus lên ios 11 hạ xuống ios10 được k?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể hạ xuống hệ điều hành IOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.338667,
      "id": "28301449",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chính hãng của mình reset lại bị lỗi máy báo không kích hoạt được, thế giới di động có sửa được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.24084,
      "id": "22835730",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11.0.3 hiện còn hạ cấp ios được không vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc hiện tại không hạ cấp iOS xuống 10 hoặc thấp hơn được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.177637,
      "id": "31582624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.11734,
      "id": "26674839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chuyên viên tgdd giúp em hạ ios 11 xuống ios 10 được ko ạ Máy lên ios 11 lag quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.104122,
      "id": "24310959",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào admin, mình muốn hỏi là mình có cái iphone xách tay từ nước ngoài về chưa active, không biết có thể mang vào thế giới di động active được không ạ? Và nếu được thì giá active là bao nhiêu tiền? Thanks Admin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình chưa có hỗ trợ cho các máy xách tay bạn nhé. Nên là bạn có thể mang máy đến các cửa hàng có kinh doanh máy xách tay để hỗ trợ cho bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.036768,
      "id": "17458102",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế nếu em muốn đặt hàng em phải ra thế giới di động để đặt tiền ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi ạ mình ghé siêu thị gần nhất để cọc trước 500.000đ để nhận được ưu đãi khi mua máy chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.024235,
      "id": "23968295",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hạ cấp xuống ios 10.3.3 không?",
      "answer": "Máy không hỗ trợ hạ cấp IOS xuống bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.989468,
      "id": "25807047",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có bán IOS phiên bản 9 ko ạ.mình đang cần máy IOS phiên bản 9",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chỉ đang có sản phẩm phiên bản IOS 11 trở lên thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.977581,
      "id": "24600630",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 bán ra lên ios 11 luôn à, thế thì không ham rồi",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì rất tiếc bên mình không kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì còn tùy vào từng đợt hàng nữa ạ sẽ có đợt hàng ios 11 đợt hàng ios 10 chỉ khi bạn thanh toán xong khui seal máy mới biết được thôi bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.950003,
      "id": "27051463",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động còn bán iphone 5 không vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc hiện Thegioididong.com không còn kinh doanh iphone 5, chị có thể tham khảo sản phẩm iphone 6 tại Thegioididong.com chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.950003,
      "id": "25336354",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động không còn bán ip 5s nữa ak ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.8069,
      "id": "20060392",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lỡ lên ios11 điện máy xanh tiền hải có giúp m hạ xuống ios 10 đc k",
      "answer": "Chào anh HuyRất tiếc thì phía hãng chỉ hỗ trợ nâng cấp hệ điều hành chứ không hỗ trợ hạ hệ điều hành được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.77792,
      "id": "27279217",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin lỗi thế giới di động,...cho em được bài tỏ cảm súc của mình. mang tiếng trả góp 0% ,nhưng it người biết bên thế giới di động nâng giá lên iphone 6 32G, từ 6.990.000 , lên 7.490.000đ,có cần làm lộ liễu zậy ko, nếu ko quan tâm thì khách hàng đâu biết đựơc",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em cám ơn vì sự góp ý chân thành của anh ạ và em cũng mong anh thông cảm về sự thay đổi giá đột ngột cho sản phẩm này, vì bên em có hỗ trợ thêm dịch vụ trả góp lãi suất 0% đó ạ, nếu anh không tham gia anh vấn được phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.725729,
      "id": "21601064",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình lúc trước mua ở nơi khác giờ bị hư có thể mang đến thế giới di động sửa được không vậy . Mình cũng mua nhiều máy khác ở tgdd rồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu như sản phẩm anh không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ được nha anh, mong anh thông cảm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.706814,
      "id": "18403776",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ thế giới di động có hàng ch ạ",
      "answer": "Chào anh GiangVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin anh đang ở huyện tỉnh nào để bên em kiểm tra giúp anh nha.  Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.705523,
      "id": "19277989",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình hỏi cửa hàng thế giới di động nào  bán i phone 6 32gb gần sơn đồng hoài đức nhất mình mua j7 prime ở thế giới di động sơn đồng có được đổi chả ở cửa hàng thế giới di động khác không mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Đoàn,iPhone 6 32GB có hàng tại siêu thị:  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức đó anh. Anh mua J7 Prime tại siêu thị khác thì anh vẫn có thể đến siêu thị Sơn Đồng đổi trả được nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.662407,
      "id": "28015380",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có còn màu xám k ạ???",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là Điện thoại iPhone 6 32GB mới hiện bên em chỉ còn màu vàng đồng ạ, mình tham khảo thử màu này chị nha. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.6563,
      "id": "28221049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy ,Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản quốc tế anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.595682,
      "id": "29746067",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con máy oppos1s dùng  được 1nam em bán  lại thế giới  di động  mua lại  được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh sử dụng sản phẩm được 1 năm thì sản phẩm của anh đã hết hạn bảo hành rồi bên em không hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.508091,
      "id": "24094472",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khu vực ở Long Thành có hạ cấp từ ios 11 về lại ios 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể quay về IOS 10.3.3 được bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.482481,
      "id": "23158560",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có thể hạ cấp ios 11.1 xuống ios 10.3.3 được không ạ ip6 thường",
      "answer": "Chào anh,Dạ với IOS khi đã nâng cấp lên Anh không thể hạ xuống được đâu anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.309572,
      "id": "23283882",
      "field_search": "question",
      "question": "Htai m dang sd ios 11, muốn hạ cấp xg ios 10 có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.264793,
      "id": "25685541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 32gb máy bị lỗi massager vào thi thoảng bị đẩy và đơ máy có thể mang đến thế giới di động đổi máy khác ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng và khắc phục trước xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.251534,
      "id": "22085474",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con 6plus 16gb mua từ 25/4 ở thế giới di động máy đập hộp giá là 10,990,000 bây h có mua thế giới di động mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 Plus 16GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được khoảng 6 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 55% giá trị máy ( 6.050.000đ ). Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.204365,
      "id": "20272471",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 ở thế giới di động giờ giá ntn ạ,iphon 6 ở thế giới di động giờ giá ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bạn quan tâm bên mình có giá là: 8.990.000đ nha bạn, bạn có thể vui lòng cung cấp khu vực bạn đang sống để bên mình kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha bạn. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.135622,
      "id": "25862457",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên kĩ thuật viên có cài icloud k ạ. Máy không phải mua trong thế giới di động ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không hỗ trợ tạo dùm tài khoản iCloud ạ. Tuy nhiên, nếu bạn có nhu cầu bạn có thể đến Thegioididong.com bên mình sẽ hướng dẫn và hỗ trợ bạn tạo tài khoản iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.125319,
      "id": "28493286",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có bán thẻ iTunes ko z",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có bán thẻ itunes anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.065578,
      "id": "30083302",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp lên ios 12 hao pin quá muốn xuống ios 11 thì làm thế nào qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh tham khảo cách . Lưu ý khi thao tác mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, Hình ảnh, dữ liệu ứng dụng,…), anh cần sao lưu lại dữ liệu và đăng xuất tài khoản iCloud trước khi thực hiện nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.063059,
      "id": "22479543",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo ad thì có nên nâng cấp lên ios 11 ko?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu muốn trải nghiệm các tính năng cũng như giao diện mới trên iOS 11 thì anh có thể nâng cấp anh nhé. Tuy nhiên nếu anh muốn sản phẩm sử dụng mượt mà hơn thì anh có thể chọn ở lại các phiên bản thấp ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.982729,
      "id": "20351295",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ e đang cần hạ xuống",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại về phần hạ hệ điều hành thì bên mình không hỗ trợ tại siêu thị Thegioididong.com. Nếu bạn có nhu cầu hạ iOS thì có thể làm theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.96716,
      "id": "25408662",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị rơi vào nước thì cần mang ra thế giói di động kiểm tra k ạ,vẫn chạy bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bị rơi vào nước thì bạn có thể mang đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.940065,
      "id": "29217774",
      "field_search": "question",
      "question": "chủ nhật bên thế giới Di Động có làm kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Chủ nhật bên em vẫn làm việc bình thường anh nhé, thời gian làm việc từ 8h00 - 22h00 ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.940065,
      "id": "29127361",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin iphone 6 ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.940065,
      "id": "26641648",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có nhận thanh toán thẻ atm ko",
      "answer": "Chào anh Kỳ,Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán sản phẩm bằng thẻ ATM có đăng ký internet banking nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này iPhone 6 32GB, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.940065,
      "id": "17447024",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính xác bao giờ có mặt tại thế giới di động",
      "answer": "Chào anh Minh,Sản phẩm này sẽ có hàng tại Thegioididong.com từ ngày 14/3 anh nhé. Nhưng anh có thể đặt cọc trước sản phẩm để nhận các phần quà và sẽ được nhận máy trong thời gian từ 14/3-26/3 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.878767,
      "id": "26149141",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS hiện tại không hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.842,
      "id": "22995522",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của viettel sao rẻ hơn ở thế giới di động z ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Mỗi công ty mỗi chính sách kinh doanh khác nhau nên giá khác nhau ạ. Bên em cam kết bán sát giá nhà sản xuất đưa ra và sẽ thay đổi giá khi nhà sản xuất yêu cầu ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.830563,
      "id": "26105927",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi mua về đã được nâng cấp lên ios 11 chưa vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rồi đó anh ơi, sản phẩm này khi mua ở siêu thị bên em về thì sẽ có sẵn iOS 11 luôn anh nhé, sản phẩm hiện tại đang có chương trình mua online giá giảm đó anh ơi, vui lòng đặt hàng sản phẩm tại website siêu thị bên em rồi sau đó ra siêu thị bên em  nhận sản phẩm với giá giảm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.730785,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.710064,
      "id": "21754415",
      "field_search": "question",
      "question": "KM trả góp 0% đi thế giới di động",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, tuy nhiên vấn đề trả góp 0% này còn phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, khi nào có hỗ trợ lãi suất 0% bên em sẽ cập nhật thông tin để anh tham khảo và chọn mua sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.692438,
      "id": "19918932",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế Giới Di Động bán iPhone SE 32GB đê!",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà anh quan tâm bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm và em xin tư vấn cho anh sản phẩm tương đương được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.640516,
      "id": "18619494",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi thế giới di động có phá tài khoản icloud ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với tài khoản iCloud thì vẫn chưa có cách phá mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.527325,
      "id": "28957895",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động... Co thể tạo tài khoản cho em xin đuoc không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không hỗ trợ tạo tài khoản Online bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật cầm máy và tạo tài khoản cho bạn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.459349,
      "id": "27187379",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp ở Thế giới di động giá như vậy không ạ!?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com vẫn được hỗ trợ mua giá 6.990.000đ chị nhé. Tuy nhiên, chị nên mua online để được hỗ trợ nhận thêm mã giảm giá từ 3-5% cho sản phẩm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.459093,
      "id": "23324107",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 32GB ở Thế giới di động có giảm giá trong đợt này không?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32GB mới thì bên em cũng có hỗ trợ giá online giá rẻ đó chị. Nếu được thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.459093,
      "id": "21583974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh ơi, Thế giới di động có xử lý pin đã qua sử dụng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ anh nha , anh cần thêm thông tin anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.414219,
      "id": "27456640",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có dịch vụ thay pin ko vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có dịch vụ thay pin anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.413933,
      "id": "19307414",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Tam Phước Biên Hòa còn Ip6 32G không ạ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,Hiện khu vực Tam Phước không còn siêu thị có hàng Iphone 6 32GB nữa ạ. Hiện sản phẩm này còn hàng ở siêu thị Số 1 Phạm Văn Thuận (vòng xoay tam hiệp), Tổ 1, Khu phố 1, P.Tam Hòa và siêu thị Số 24/6C đường Cách Mạng Tháng 8, P. Quang Vinh ạ. Chị có thể đến 1 trong 2 siêu thị này để mua chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.404924,
      "id": "19769276",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động quảng ngãi còn iphone6 ko ad ,",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị Quảng Ngãi như :02 Đường Nguyễn Trãi, Phường Nghĩa Lộ, TP Quảng Ngãi, Tỉnh Quảng Ngãi 600 Nguyễn Nghiêm, TT. Đức Phổ, H. Đức Phổ, T. Quảng Ngãi Số 24, Đường Quang Trung, P. Lê Hồng Phong, Tp. Quảng Ngãi, T. Quảng Ngãi...Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.403322,
      "id": "21359468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hôm nay hạ cấp từ ios 11 xuống 10.3.3 qua iTunes mà được nửa em rút cáp ra bây giờ phải làm sao bây giờ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.361967,
      "id": "28189738",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em xin hỏi nếu giờ ra các tiệm thế giới di động thì còn bán mặt hàng ip6 32gb không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.353119,
      "id": "21915676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em xin số nhân viên thế giới di động",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không hỗ trợ cho thông tin nhân viên chị ạ, chị có thông tin gì cần hỗ trợ vui lòng phản hồi em sẽ hỗ trợ cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.317245,
      "id": "26980658",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại o tgdd gần 3 năm hôm qua k biết máy bị sau khởi động k lên nưa, có mang máy ra ngoài tgdd sữa được không.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Nếu  anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.276142,
      "id": "23322621",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có thể hạ cấp ios 11.1 xuống ios 10.3.3 nữa không ạ",
      "answer": "Chào anh ThanhRất tiếc thì phía nhà sản xuất không hỗ trợ hệ điều hành của máy nên không thể hạ xuống được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.273827,
      "id": "22428267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em ko có nhu cầu mua điện thoại, em có thể ra thế giới di động để trải nghiệm sp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp anh chưa có nhu cầu mua sản phẩm điện thoại anh vẫn có thể đến trực tiếp siêu thị để tham khảo qua sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.265265,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.253874,
      "id": "21236009",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giới di động bên mình có bán pin samsung galaxy s4 không ạ",
      "answer": "Chào anh,HIện Thegioididong.com có bán Pin Samsung Galaxy S4 Pisen giá 390.000₫ anh nhé. Anh vui lòng xem  giùm em. Hiện tại để biết chính xác anh vui lòng cho em biết nơi mua sản phẩm ( quận/ huyện, tỉnh/ thành) để có thể kiểm tra giúp không ạ. Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.2219,
      "id": "24452435",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin iphone 6 không nhỉ. Có thì giá tầm bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm chị nhé, nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp chị, giá sản phẩm sẽ được báo đến chị trước khi chị đồng ý thay chị nhé.Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.187172,
      "id": "31759951",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói thế giới di động có hàng đổi trả là hàng như thế nào?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang quan tâm là sản phẩm do khách hàng không thích ,không có nhu cầu dùng hoặc có lỗi nên trả lại ạ, bên em thu lại sản phẩm và bảo hành sau đó bán ra với giá của máy cũ đã qua sử dụng và vẫn có bảo hành,các chính sách hỗ trợ nha anh nên anh yên tâm ạ, anh có thể tham khảo các sản phẩm  anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.172739,
      "id": "19712015",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hạ cấp ios k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ hạ IOS anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.164934,
      "id": "27179292",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động huyện tam bình vĩnh long có hàng ko vay",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm chỉ còn tại Điện Máy Xanh Lô 1A, Khu Đô Thị Song Phú, Ấp Phú Ninh, X. Song Phú, H. Tam Bình, T. Vĩnh Long (Đối diện trường THPT Phú Thịnh) thôi anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.13461,
      "id": "30864720",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng hay ở thế giới di động nào cũng có vậy ad",
      "answer": "Chào anh Lợi,Dạ sản phẩm còn hàng tại một số siêu thị đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh nhéMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.13461,
      "id": "25028956",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có hỗ trợ thay pin iphone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng Apple để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.123457,
      "id": "20722884",
      "field_search": "question",
      "question": "khi lên ios 11beta 4 thì nếu có bản chính thức thì phải hạ cấp mới cập nhật được sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi có bản chính thức thì bạn vẫn cập nhật trực tiếp được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.067408,
      "id": "32835521",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus 16GB có năng cấp lên IOS 12 được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì Iphone 6s plus 16GB có thể nâng cấp lên IOS 12 ạ. Xin thông tin tới anh!!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.06371,
      "id": "18504601",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mà mình vào thế giới di động không thấy chiếc iphone 6 32G vậy!",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ đó ạ, không biết hiên anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể kiểm tra xem còn hàng không anh nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.05972,
      "id": "31601431",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa iphone 6 chính hãng tại thế giới di động không tắt được âm thanh khi chụp hình ak qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn gạt cần tắt âm thanh ở cạnh trái máy và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.054209,
      "id": "26510491",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6S Plus từ iOS 11 hạ xuống iOS 10 được không quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Hãng Apple đã chặn không cho người dùng hạ xuống iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.019068,
      "id": "22056295",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 nâng cấp lên ios 11 có chạy bình thường ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ hiện ios 11 đã có bản chính thức bạn có thể nâng cấp lên sử dụng bình thường bạn nhé. Tuy nhiên hiện có nhiều phản hồi với bản ios 11 pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm còn ngoài ra thì không ảnh hưởng gì quá lớn đâu ạ. Bạn có thể cập nhật cũng được hoặc là chờ cho bản vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật sau để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.951971,
      "id": "21200696",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tôi mua ở thế giới di động được 02 tháng. Tự nhiên góc màn hình bị đen. Ko biết có sao không. Ttdđ có bảo hành không? Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.95005,
      "id": "21140570",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb chính hãng thế giới di động có icoud ẩn ko",
      "answer": "Chào bạn IPhone bên Thegioididong kinh doanh mới 100% nên không có dính tài khoản iCloud ẩn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.95005,
      "id": "20292577",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động có bán hàng quốc tế 99% k nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình có các sản phẩm máy đã qua sử dụng và đều là hàng quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94882,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 và HĐH ios 10.3.3. Mình có nên nâng câp lên ios 11 ko. Nâng lên máy có bị xuống cấp ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn không cần nâng cấp máy lên iOS mới bạn nhé . Khi nâng cấp lên có 1 số phản hồi là máy chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94824,
      "id": "29805957",
      "field_search": "question",
      "question": "Quận 3 thế giới di động chỗ nào còn hàng ạ?",
      "answer": "Dạ chào anh Như em kiểm tra thì tại Quận 3, TP. HCM còn hàng tại các siêu thị sau ạ, cụ thể:182 A Nguyễn Thị Minh Khai, Q.3, TP.HCM 191 Điện Biên Phủ, Phường 06, Quận 3, TP. Hồ Chí Minh Điện Máy Xanh 542 Cách Mạng Tháng 8, Phường 11, Quận 03 , Thành Phố Hồ Chí MinhNếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94824,
      "id": "28428839",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động còn iphone nào chạy ios10 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các điện thoại mới bên mình đều chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94824,
      "id": "20400300",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại thế giới di động dc giảm giá k add",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có giá là 8.990.000₫ ạ , và sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.92289,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.893154,
      "id": "26721514",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động làm việc đến 30/4 hả bạn.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ Thegioididong làm việc đến 30/4 luôn nha anh, không có ngưng làm việc ạ, anh an tâm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.893154,
      "id": "19155496",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động Phước Thái còn hàng k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đã hết hàng tại Thegioididong.com Phước Thái rồi chị nhé. Và vì sản phẩm này còn rất ít nên bên em không hỗ trợ chuyển hàng, chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.870998,
      "id": "23632669",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang xài iphone 6 lỡ cập nhật lên 11 chấm , giờ mình muốn hạ thấp về như cũ 10 chấm được không ạ, sao đem ra TGDĐ bảo không được. minh thấy có huong dan bên TGDĐ đăng bài mà ko rành, máy bị đơ quá khó xài",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do là phiên bản iOS 10 Apple đã không còn hỗ trợ hạ cấp trên máy của bạn nữa nha. Nên rất tiếc là bên mình cũng không có cách nào giúp bạn ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.851795,
      "id": "29386664",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở hội an còn ip6 kh ạ?",
      "answer": "Chào chị, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em đang có hàng tại các địa chỉ:280 Lý Thường Kiệt, P. Tân An, TP. Hội An, T. Quảng Nam (đối diện nhà thờ Công Giáo Hội An)  Điện Máy Xanh 371 Cửa Đại, P. Cẩm Châu, Tp. Hội An, T. Quảng Nam  chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại của chị để đặt hàng giúp chị nhaMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.828722,
      "id": "26214341",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua 1 chiếc iphone6 có thế cầm ra thế giới di động để nhờ jailbreak để chơi game bằng gamepad đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong không hỗ trợ Jailbreak iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.790518,
      "id": "31226281",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động Giá Rai (Bạc Liêu) iphone màu vàng còn không ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em kiểm tra thì sản phẩm này có hàng tại: Điện Máy Xanh 273,Quốc lộ 1A,Khóm 2,P. Láng Tròn,TX. Giá Rai,T. Bạc Liêu. Chị tham khảo giúp em nha Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.73238,
      "id": "24664746",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng ip5s đang ở ios11, mình nghe nói  Apple cho dòng ip5s hạ cấp xuống ios phiên bản thấp hơn phải không? Nếu vậy mình ra TGDĐ nhờ hạ cấp xuống được không? Mình cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành IOS cho sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm và thử liên hệ trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.730886,
      "id": "22930039",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao đuện thoại e đã lên ios 11 giờ hạ cuống phiên bản 10.3.3 không được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10.3.3 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.721952,
      "id": "30351352",
      "field_search": "question",
      "question": "E có điện thoại ip mà muốn hạ cấp ios12 xuống ios 11 phải làm s hả ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ hệ điều hành iOS 11.4.1 thì hãng Apple đã chặn hạ xuống nên không hạ xuống nữa anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.71279,
      "id": "21767296",
      "field_search": "question",
      "question": "sao lên ios 11 không phản chiếu lên tv được vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần có apple Tivi để sử dụng chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.703432,
      "id": "30314878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi mua trả góp online, là đặt hàng rồi ra thế giới di động gần nhất nhận máy hay sao ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi chị đăng ký mua trả góp online chị phải *Chọn siêu thị để duyệt hồ sơ* chị chọn siêu thị nào thì chị phải đến đúng siêu thị đó chị nhé !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.698719,
      "id": "21413325",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin ip 6 ko vậy, sẵn hãng ý",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin chi iphone bạn nhé, nếu bạn mua máy tại hệ thống thegioididong.com bạn có thể vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra gửi máy bạn đến trung tâm bảo hành chính hãng Apple để được hỗ trợ thay pin nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.678131,
      "id": "20725332",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động lộc ninh gái cũng z hả",
      "answer": "Chào chị Hiện giá sản phẩm bán đồng giá 8.990.000đ toàn hệ thống Siêu thị Thegioididong.com chị nhé. Hiện sản phẩm có hàng tại khu vực của chị. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giữ hàng cho chị được không ạ? Để chắc chắn khi chị đến sản phẩm vẫn còn hàng ạ Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.676773,
      "id": "24258258",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có bán cục sạc cho iPhone 6 ko ad",
      "answer": "Chào anh Toàn,Anh tham khảoxem sao nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.639585,
      "id": "21697960",
      "field_search": "question",
      "question": "E tim ip6 thường mà sao k hiện trong thế giới di động vậy chỉ ra ip6s thôi ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị đang xem là sản phẩm iPhone 6 32GB đó ạ, chị có thể cho em biết hiện chị đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.596273,
      "id": "24334613",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi iPhone 6 32 gp đang ios 10.3 có lên nâng cấp lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên iOS 11 chạy khá chậm nên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.572079,
      "id": "17765438",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 16 o thế giới di động sao không thầy đố mày làm vậy b",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu ý của anh cho lắm. Anh có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến anh được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.536951,
      "id": "22171539",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên lên ios 11 không ạ",
      "answer": "Chào anh !Với iPhone 6 thì nếu như anh muốn trải nghiệm thêm tính năng mới thì anh nên cập nhật lên iOS 11 nha,tuy là có hơi chậm và lag nhẹ chút nhưng máy vẫn cho hiệu năng dùng tốt nha anh.Thân chào anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.53363,
      "id": "24266605",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi cho mình hỏi giờ có cách nào để hạ ios 11 xuống 10.3.3 được không!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple không còn hỗ trợ hạ cấp ios 10 cho máy được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.475786,
      "id": "32024706",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có dán cường lực mặt trước cho iPhone 6 k",
      "answer": "Chào chịHiện Thegioididong chưa kinh doanh cường lực cho sản phẩm trên ạ , tuy nhiên chỉ có kinh doanh miếng dán màn hình chống trầy với giá 50.000đ nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.475786,
      "id": "23001114",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi thế giới di động có sửa điện thoại ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này siêu thị bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại đâu anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị bên em thì bên em sẽ hỗ trợ gửi lên hãng sửa giúp anh đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.41892,
      "id": "18186349",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái lenovo a7000 plus muốn bán để mua iphone không biết thế giới di động có thu lại không vậy?",
      "answer": "Chào anhNếu anh mua máy này tại Thegioididong.com là máy mới còn thời gian bảo hành không lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh nha. Thông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.413885,
      "id": "25631839",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ máy của e dang ios 11muopojn hạ cấp liệu có dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp hơn được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.409071,
      "id": "19461469",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang còn trả góp 6 tháng ở thế giới di động.",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Nhưng anh nên góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cho em xin tên sản phẩm mà anh quan tâm, công ty tài chính mà anh góp trước đó là gì để em hỗ trợ cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.39622,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.38687,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.377132,
      "id": "27135788",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động duyên hải còn ip 6 32gb k v",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm có hàng ở:Điện Máy Xanh Số 96-98, đường 2/9, khóm 1, P. 01, TX. Duyên Hải, T. Trà VinhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.367102,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.356686,
      "id": "23547339",
      "field_search": "question",
      "question": "Trang Thế giơi di động cho minh hỏi vơi chương trình khuyến mại khi mua máy tặng 500k áp dụng từ khi nào? khi mình đến mua sản phẩm ngày 30/11 tại thế giới di động không được nhân viên thông báo về khuyến mại này mà mình phải mua nguyên máy bay giờ mình phải làm như thế nào để được nhận khuyến mại.",
      "answer": "Chào chị !  Khuyến mãi Phiếu mua hàng chỉ vừa được hỗ trợ vào đầu tháng 12 thôi chị nha. Chị mua máy bắt đầu từ hôm nay thì mới được nhận khuyến mãi chị nhé, còn nếu chị đã mua máy hôm qua thì sẽ không được nhận khuyến mãi ạ. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.34859,
      "id": "19826739",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp ở thế giới di động rồi bây giờ e có thể tham gia trả góp ip 6 32gb được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đang trả góp 1 công ty tài chính, thì anh khó có thể tham gia trả góp tại công ty tài chính này tiếp anh nhé. Nhưng anh có thể đăng ký trả góp 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin công ty tài chính anh đang tham gia trả góp để bên em hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.308151,
      "id": "25631954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e dang dùng ios 11 bậy giờ liêu có hạ cấp xuống dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc nhà sản xuất không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.304174,
      "id": "25741503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 nâng cấp lên ios 11 có hại gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nâng cấp lên iOS 11 thì không có hại gì bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.284298,
      "id": "26029464",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra imei cho em xem máy này có phải mua ở thế giới di động không ạ . xxxx80084982165 cảm ơn ad nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh.Với imei anh cung cấp bên em kiểm tra thấy imei anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB Gold tại Thegioididong.com anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.255838,
      "id": "22308885",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ở thế giới di động mk có bán hàng look k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, bên em không có bán hàng lock nhé anh, bên em chỉ bán hàng quốc tế ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.255838,
      "id": "17831651",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua ở thế giới di động ở địa phương có ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm còn hàng tại siêu thị gần anh nhất không nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.250093,
      "id": "18511898",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g mới ra mắt ban  ở thế giới di động đắt hơn viettel store bán giá 8.390.000 thoi.",
      "answer": "Chào anh Nam,Đối với trường hợp này thì mỗi siêu thị, cửa hàng sẽ có mức giá kinh doanh sản phẩm khác nhau nha anh. Bên Thegioididong.com cam kết bán sát giá do nhà sản xuất đưa ra và sản phẩm mua tại Thegioididong.com được hỗ trợ bảo hành khá tốt nên anh có thể yên tâm mua sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.203707,
      "id": "18866192",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bán tại thế giới di động là bao nhiêu vậy ak ?",
      "answer": "@Lê Thị Linhin lỗi e hỏi ip 6s 32 gb anh chị nhé !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.202765,
      "id": "28205022",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Bình Tân, Tân kỳ tân quý Phường BHH B còn không ah ?",
      "answer": "Chào chị! Hiện sản phẩm còn hàng tại 229 Nguyễn Thị Tú, P.Bình Hưng Hòa B, Q.Bình Tân, TP.HCM và Điện Máy Xanh 106-106A-106B-106C Nguyễn Thị Tú, Khu phố 1, Phường Bình Hưng Hòa B, Quận Bình Tân, Thành phố Hồ Chí Minh nha chị. chị có thể ghé siêu thị để mua sản phẩm ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.202765,
      "id": "19309180",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở khu vực Thủ Dầu Một Bình Dương còn Ip6 32G không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị :222 Yersin, P.Phú Cường, TP.Thủ Dầu Một, T.Bình Dương 18 Cách mạng Tháng 8, Ấp Chánh Lộc, Xã Chánh Mỹ, TP.Thủ Dầu Một, Bình Dương (Vòng xoay chợ Cây Dừa)Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng và giao hàng cho chị nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.183506,
      "id": "23691041",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear qtv Mình có mua 1 iPhone 6 nhưng máy đã được nâng cấp lên phiên bản 11 vậy mình có đổi lại máy mới được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , siêu thị thegioididong có hỗ trợ đổi trả sản phẩm nha chị , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.04155,
      "id": "22759899",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động có thay màng hình điện thoại ip 5s k ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có hỗ trọ thay màn hình anh nha, nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy đến bên em kiểm tra chuyển về hãng thay cho anh và có thể tính phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.035702,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.013468,
      "id": "20619424",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua tại thế giới di động . máy mua được 3 tháng , pass icould của e được nhân viên cty tạo giờ ra hỏi lại pass có đc ko vậy ??? Chị Kim Ngân tạo tk icould cho e .",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ cụ thể anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.996332,
      "id": "22146275",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 quả là không ổn.muốn quay về 10.3.3 mang ra thegioididong co đuoc tro giup không nhi?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ hạ IOS nha anh, mong anh thông cảm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.96925,
      "id": "22671176",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iPhone 6 này lên ios 11 được không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên được hệ điều hành iOS 11 nhưng mình khuyên bạn không nên lên vì máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.9642,
      "id": "21880803",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua mở máy ra đã có vết lỗi trên mép điện thoại.nhưng thôi chả biết bắt đền ai.mua tại thế giới di động mẹt.hữu lũng lạng sơn",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.950493,
      "id": "28907292",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động đất đỏ mình còn những dòng iphone nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, bên em đang có khá nhiều sản phẩm của dòng iphone (iphone X, iphone 8, iphone 7, phone 6) nha anh.Nếu được anh có thể nhấp vào >> để tham khảo thêm và rõ hơn giúp em nha anh.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.939987,
      "id": "18687181",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Tứ Kỳ Hải Dương bây giờ còn iphone 6 32 gb không?",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đã hết hàng tại khu vực của chị rồi ạ, tuy nhiên nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng từ 3 - 5 ngày cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.939009,
      "id": "27251490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái iPhone 6 32GB này ở điện máy xanh.com vs Thế giới di động số tiện có bằng nhau ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, bên em kinh doanh giá như nhau ạ, vì vậy anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com hay Dienmayxanh.com đều được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.927055,
      "id": "25572031",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động cần thơ còn Iphone 6 plus 16 k ạ",
      "answer": "Chào chị Phượng,Iphone 6 plus 16Gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh rồi chị nhé nên chị không mua được ạ. Chị tham khảo các sản phẩm khác như Iphone 6 32GB để mua chị nhé, Cần Thơ vẫn còn hàng Iphone 6 32Gb đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.8996,
      "id": "22580077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bây giờ em ra thế giới di động để đổi sim 4g thì có cần tốn phí hay đem những gì không ạ? Em cam ơn",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh đổi sim 4G của nhà mạng nào ạ, anh vui lòng cho em xin thêm thông để bên em có thể tư vấn tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.894804,
      "id": "29160316",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi, người ta cho mình cái iphone 4, mình khôi phục cài đặt gốc, mà giờ nó hỏi cái ID, giờ mình làm cách nào ? hay mang ra thế giới di động chạy chương trình giúp mình có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn liên hệ người cho bạn máy đó để hỏi tài khoản và mật khẩu iCloud , hoặc bạn tham khảo hướng dẫn khôi phục iCloud  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.874605,
      "id": "21668718",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32gb, mình đem thẻ master card đến thế giới di động có được giảm 300k ko ad?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị cần thanh toán trực tuyến (online) bằng thẻ MasterCard trước khi đến siêu thị để mua hàng thì mới được giảm 300.000đ chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.823439,
      "id": "21200444",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tôi mua được hai tháng rồi. Hôm nay góc máy tự nhiên bị đen loà 1 chút màn hình. Ở thế giới di động có hỗ trợ bảo hành không? Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Nếu như sản mua sản phẩm tại  Thegioididong.com, thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.802353,
      "id": "27615758",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hành 12 tháng trên toàn quốc trong hệ thống cửa hàng Thế giới di động phải không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ, sản phẩm anh mua ở Thegioididong.com thì sẽ được bảo hành trên toàn bộ hệ thống siêu thị Thegiodidong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.788633,
      "id": "19923642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy sách tay nhật bản ip6 có hạ cấp xuống 9.3 đc m ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.782055,
      "id": "25311527",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới dị động có mỡ cữa dịp tết không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com nghỉ tết đến hết Mùng 3 anh nha. Bên em sẽ mở cửa vào Mùng 4 anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}